請問thei同ive邊間質素好？

thei新出，degree，但收分好似仲低過ive hd
而ive開左好耐，忍受性好似唔錯
請問邊間好？讀出來容易搵到工？

thei 同Ive都係vtc野但係thei高ive一級

睇下咩科姐，Thei好似有科health care差到pk

痴撚線
i大作為世界第一電競大學
質素仲唔夠好？

顧主眼中咪一樣level 當asso/hd咁請

thei垃撚圾

2舊都係屎

爭咩呀，溝埋一齊做...

thei太新(但係入左去轉唔返出去)
I大可能好啲, 因為重可以搏上UGC(雖然係HD),冇都有SF
不過有得揀盡可能DSE考好啲上UGC

Health care唔讀啦。
Thei睇咩科啦
作為參考，civil engine第一屆平均月薪18k

Design 成日係出面攞獎

hkdi成日拎啲獎打飛機

之前幫屋企人做過research, Thei Landscape Architecture應該係最好嘅科

香港得hku同thei有得讀L.A. Degree,而hku個founding professor就係thei design school嘅Dean

讀完考牌入私人公司唔講, 如果係政府, 我之前dept起薪pt.30, 大約55k, 跳到頂好似接近100k, 再升senior就12萬頂薪 而香港現時好似得200個左右註冊園境師, 仲要唔知幾多係本地人 hku每年得十幾個學位

你有十六七分就讀japus 個sssdp thei啦平好多
一個degree 一個hd 點比

印象中讀ive hd好似有得top-up year3嘅Thei degree

ive solar car team拎過全球第四

local u冇一間有呢個水平